三年了 玩撚完

唉 比條女 飛
就來三張 去邊度識女仔
溝通唔到 價值觀唔啱
依家先來講

都行到三年

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

拉